罷買美心標語提議

事關我係懶人
研究少筆劃嘅標語係我嘅興趣
又可以快啲噴完漆走人，減低被拉嘅機會
以下係我為美心諗到嘅標語：
「太子女♥CCP」
有更好嘅提議請多多留言！
香港人加油！

啲師奶唔知咩叫CCP嫁
就咁"出賣港人"會唔會簡單直接

美心閪餅 黑心之選